忘掉武漢的他 重新出發

快到理想地

忘掉愛國的他

亡掉那國的他 重新的出發
放棄妄想吧